[
    {
        "randomId": 448
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hirya y'ishyamba Hari agashahura abagabo",
            "option_1": "Inzara",
            "option_2": "Umusoro",
            "option_3": "Ibijumaba",
            "option_4": "Imiduha",
            "correct_answer": "Umusoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngira abana bakarara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Imyugaruro",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Inkota mu bitugu",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Imyugaruro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ko uri mukuru wa kera wari wabona ishinya ya Dede?",
            "option_1": "Inzara y'uruhinja",
            "option_2": "Ishinya y'urushishi",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Icyugu",
            "correct_answer": "Ishinya y'urushishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera ikivuga kitagira umunwa",
            "option_1": "Ikizubazuba",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Ingoma",
            "option_4": "Inturo mu ntare",
            "correct_answer": "Ingoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karimo muri byo",
            "option_1": "Isuri",
            "option_2": "Akanigi mu ijosi",
            "option_3": "Intimba mu nda",
            "option_4": "Icyibo",
            "correct_answer": "Akanigi mu ijosi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nkubise urutare mbona imyase",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Inkuba",
            "option_3": "Uburo ku rugo",
            "option_4": "Umwijima",
            "correct_answer": "Inkuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kenyera tubyine urumasha",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Agafuni mu mushike",
            "correct_answer": "Agafuni mu mushike"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ishenyi isenya urw'undi ihora mu rwuguriro",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Umusambane",
            "correct_answer": "Umusambane"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ntereye agasozi ndashya ndashyenga",
            "option_1": "Inzoga",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Akazizi k'amata",
            "option_4": "Umusoro",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Imikara y'i Gasangi irabira rikarenga",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Igiseke",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Inturo mu rutare",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    }
]